有無人健身完全無食protein shake

如果有 餐單會點樣分配

最basic
早餐: 蛋x2 +雞扒(25-30g)
Lunch: 食雞/豬飯少汁 (30g 以上)
Tea: 飲盒奶/nuts bar (~10g)
Dinner: 屋企 (~35g)
訓前: 飲杯奶/豆漿(~10g)

Total: at least 110g protein

大唔到

其實你食到奶 whey應該唔係問題